其實林鄭會比任何一位前特首下場更更慘更折墮

因為依個世界係會有報應，你唔會笑到最後
唔會有好下場

完

689朝朝睇報紙

尋晚個page 比facebok ban 左唔比出post 而家先ok 番，請Like , 多個page 講612 號要做咩，都幾好，多d 人支持，如果唔係香港玩完！

真相係佢奶完共，滿足到佢權力同金錢慾之後就隨時可以拍拍籮柚去英國或者返大陸做有權勢大士。

放心，實有人大佢做

CY 一句關於送中都無講過

準備好接位

佢返到英國後果會仲慘

巴打突破盲腸

仲信報應？

聽日出黎啦
等報應
呢個世界有報應共產黨一早收左皮啦on9

斷頭台太人道凌遲好啲